陳偉琪好能大波 :P

正

佢個樣好淫婦

蒙頭入閘

精華版就係focus落個胸到？

咪又係雞

波牛琪

最尾個秒揸碌柱個手勢

佢收腹收得好辛苦

好肥呀

好正

好撚樣衰加肥到豬咁

樣就衰d…不過屌啊！

屌曬你地個份

老實講, 巴打你係咪日日食鳳爪排骨飯嫁

下下骨撞骨咁屌閪好撚過癮咩家下 好啦, 俾你屌得一次, 兩次, 三次, 撞得多, 你都痛啦; 好啦, 唔好話你會痛, 條女都痛啦, 定係你個仆街鐘意SM 自己SM埋人地

有波大多數都有d 肉地嫁啦, 睇到呢d 下下都回應" 肥撚到成隻豬咁 ", 即係表示你好清高 定有特殊癖好鐘意d 瘦到好似厭食症個D 女咁

好啦, 真係俾個瘦到得棚骨啦, 唔肥啦, 但係又多數都無咩波路, 就算有波路都好辛苦啦, 唔通你要條女下下睇跌打去俾個跌打師傅非禮條腰咩

每一次都見到呢d comment 真係唔知好嬲定好笑好, 你自己話啦

正呀屌呀

東張西望？

好大波

個樣

見過真人 好黑又肥 唔係肉地

又係啵

新潮文？

你唔屌我咪屌埋你戈份囉

好撚大。。最少g呀。。。利申食過34e

到底幾多錢，想試下

又要打J

唔知邊個，但好雄偉
法官大人，我屌

條腰正到

我屌

咁都叫樣衰 個樣幾 sweet 丫

好撚正

你覺得sweet 係因為佢個樣同sosad icon 一撚樣

唔知巴打食開咩女 咁既樣都叫差

G....G

佩服

嘩..嘩.嘩..

唔好成日比呢d泳衣扼左，件泳衣有大半唔係波係pad黎
個波底要係件泳衣中間開始計

但係條溝到個bra底喎

好撚嘈成段片

Lm 趁聽日屋企人去拜年果陣丁

爛船都有三斤釘，佢有裝假狗但係本身都好撚大波

留名

精華版

似我ex

自己又唔係話寫得好，有人用先算啦，係真係見d 咩都叫肥嘅好反感

係咪時生個ex?

一直覺得個樣好閪

之前同過一個澳門籃球員行埋過

個口好大 又厚唇
平時波大遮三醜
今次真係要蒙頭
對波真係好撚柒正

最少G cup

個男係食家